終於搵到個啱大胸部絲打們戴嘅完美貼服嘅無肩帶bra！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

大胸也能完美包覆 怎麼動都服貼不滑落

自信的女人最漂亮

太耐無見連登引伏大波post 一入黎就down左圖

棉花糖女孩

我著畀你睇仲好啦

不能只有我看到

快

啱我著

畀ig我live你睇

太好了！

其實間鋪想唔想揾生意
揾個咁ge肥閪做model想點？

尊重女性

一噸棉花糖同一噸鐵邊個重啲？

多謝羊B介紹

綿花糖女孩
意思係咪漲晒咁

唔該哂羊b

我冇唔尊重肥人
但正常人審美觀都唔會覺得佢係靚下話
如果普世ge人真係咁唔著重審美覺度
D廣告洗撚又揾靚女又p圖

召喚欣宜ig

真係中伏

唔夠畢直係咁上下